老豆成日執啲垃圾返屋企..

點樣搞
啲壞電器又執 地毯又執

收賣佬

影本睇下

你會唔會都係咁執返黎

佢話可能有用喎 依家地毯都十鳩幾塊
收音機又五六部 唉

上次佢照插啲電器 搞到屋企跳fuse 屌

話唔定我係李+x個仔

我諗應該冇咁嚴重到係病掛..
佢平時係好慳個啲人 連冼衣機啲水都要keep起...
不過同佢講左幾次 隔一排又黎料
btw thanks

無事既 mei埋眼都走到出去啦
哎！ 拿拿喂